信任

唔知點解個人大咗反而唔易相信人
明白人與人之間一切都係建立於互信
但始終都係信任唔到任何人
無論係屋企人 女朋友 朋友等等
知道佢地係真心對我
但就係信任唔到佢地
就算自己同自己講
信下佢地啦 唔好諗咁多
但都係信唔到

我唔知自己係有精神病定多疑

唔知有無巴打都係咁

潛意識保護自己

只有自己先可以相信

係 好似痴咗線咁

其實我係咪痴咗線

信唔到會點架 ? 有冇事例講下 ?